[新手］請問點溫ielts好？ 自己操卷？

如題 英文底唔差

如果操卷點操法？ 請各位大大留低詳情供小女參考

本身想補下starr lxm ielts 因為以前補過佢dee eng d course 佢話知道埋ielts speaking出題既pattern 咁speaking就可以溫少好多野 同埋佢本身都教得幾好 但佢今年係咪唔再教？
有無人知佢咩事

你要咩成績 要7唔洗補

考ielts做咩先

想7.5 or above ah play safe

further studies and exchange 用 👉🏻👈🏻

如果你真係本身唔差既補乜撚？
Band 3中中行出黎都6啦
你應該用你補習啲錢去考多次，撞一撞手神又高一分

利申：無溫過，6.5-8都考過，真心覺得撞手神

兔兔絲 睇運居多 有時啲題好易
Listening冇特別 其實講啲嘢好易 但佢會用好多唔同accent(有時啲濕鳩印度 Scottish個啲都會有 ) 平時冇聽開會唔明 writing有format 但是但寫都一定有6-6.5 writing睇題搵答案 speaking完全睇彩數+靠自己 有啲問題好白痴
Good luck

你又啱喎

thx dr.chan writing 個度有無得詳細講 上網搵source? 有無sources 分享下 好耐無作過文有啲驚驚

裸考

Ielts考嗰堆英文咁實用補黎都晒氣，reading/listening你正正常常有溫dse 7.5+無難度，但係writing要夠精簡同少少靚syntax就夠，vocab反而唔洗咁多，speaking呢就根本上同鬼婆吹水無分別，日日係外國都係同外國人咁傾計，祝你好運

利申F6裸考全部7.5 or above

dse writing 啲野好似唔記得7788喇 speaking 就唔驚。。

千祈千祈唔好用dse作文方法落ielt到，會好大獲 一定唔好加紙，儘量meet到佢word requirement，所以精簡係好緊要的。我當時無準備過所以唔知點幫你prep 可能睇吓新聞/背syntax啦，vocab就免啦最緊要自然唔好為用而用

正常人去考，除writing之外無咩技巧。
IELTS改writing卷同香港考試評分標準唔同，睇佢d範文。
主要係要用靚句子，vocab唔需要太作狀。
如果你自己俾心機睇範文練習的話補唔補習都一樣

原來是咁 多謝大佬提醒

你要唔要ielts 書 我平賣比你

thank you

有無用

唔洗溫
利申8.0

Tg add me 我考咗ielts

係香港考係唔係易d

利申外國拎諗住考ielts

巴打你勁姐 又唔你我

考成點先

拎7定唔知係8 考咗好耐